(算命post)一個人就係一個故事8

歡迎問事，算下感情，乜乜乜(具體問題)
傾下計，交個朋友。
*剖腹請揚聲

(算命post)一個人就係一個故事

(算命post)一個人就係一個故事2

(算命post)一個人就係一個故事3

(算命post)一個人就係一個故事4

(算命post)一個人就係一個故事5

(算命post)一個人就係一個故事6

(即興算命post)今年收尾算流年

等等

1.出生年月日時am/pm(西歷)
2.男or女

1995年9月23日 10:15pm 第一胎
想問幾時會遇到鍾意既人 有拖拍？
謝謝

女

敏感多疑，性情固執
有無疾而終的情況岀現
2019年有感情問題岀現，一段感情來去收場

1994年11月4日 8:15am
同而家既對象有無機會發展/一齊？
感謝

性情固執，甚至死固固古板，有自己原則
建議與對象相處時圓滑變通些，增加個人樂趣
2019年桃花重，最大機會

性格自相矛盾，自尋煩惱又要有原則
下年2019年大桃花

想問下學業同愛情
唔該曬大師，麻煩曬

有脾氣之人，姻緣上表現得較霸道，意思是當有另一半/感興趣之人，對方會感受到你的關注，甚至認為是控制，壓力。建議改善

雖然命有桃花，但運欠緣份。是有緣無份，有意中人但未能執手

桃花暫時要等等

1990年11月05日 09:10am M
27 A0想出pool........

依家好多煩惱又真係自己諗出嚟
大桃花 承你貴言

1997年10月月13日 14:45出世 男
幾時有拖拍 多唔多桃花
第時財運點?

依排真係無疾而終左
咁我幾時會有拖拍

1995年5月6日 下午5點20分
女
想問兩年前同ex分左手，以後會一齊返嗎？謝

下年有機會嘅，有對象岀現，但就要自己把握下

明白 辛苦哂

性格好準
感謝大師

今年冇?

1998/11/17 8:10am
想知幾時再有拖拍 thx
男

98年11月2 女
23:20
我幾時會拍拖?佢會係咩類型嘅人?

1995/06/23 02:03am 女
想知幾時有拖拍?係新對象定係ex? thanks

1996-3-27 7:42am 男

上次比巴打你算過話今年桃花旺但感覺都係爛爛地，想問幾時先會有正桃花

1998/11/28 女 22:30
想知同ex有無機會復合。糾結係新對象定ex

95年12月21日 1.00am
想知道事業同感情
Thank you

下年大機會，由於自己性格缺變通古板有原則。經常自尋煩惱。
另一半類型，有智慧同溫柔。幻想能力製造浪漫。對你好，包容你啲性格

2019年重桃花

擇偶要小心，睇實另一半
桃花要等等

下年重桃花，今年都無咩問題
可以復合

今年點爛返，有女女岀現的
2019年都旺bor

應唔應該你自己話事啦，好主觀

姓別

性別

巴打唔好miss左我

有冇得講多啲啦

1994年7月14日 朝早630 男
有無可能同而家既對象一齊？
感謝

性情固執硬頸，有脾氣之人
建議與兩性相處間多些容忍，勿太控制，過度關心。

流年不利，工作感情皆不順。2019轉佳

我不是神仙
對方咩資料我都無

巴打唔好skip左我呀

1997年12月27日 10:43pm
男

感情運，命格，財運
麻煩哂

95.06.25 08:30am 女
想問事業（幾時搵到工？）同埋愛情（幾時出pool？）
唔該

#17 推多一推

1999年12月18 3:00pm 女
幾時有正桃花出現？

1996年3月8日 女
想知幾時先可以有拖拍？

補番： 3:02 pm

1995-08-21 早上11時左右 男
想問下來緊桃花點 唔該晒大師

性格包拗頸，講反話
2019年有桃花，但不合，容易離合

幫膽哥推！

唔該晒，大師。講反話好中，希望真係有桃花喇

對人的工作適合你，工作能力強，建議先降低要求，下年變動比較大。

降低要求...自然有pool ，你的命是有桃花

原來係你

1993 年9月25 日 10am 男

想問下工作順唔順利。唔該

Missed?

可唔可以問多句，咩叫變動比較大？唔太get到
希望承你貴言，多謝你先

今年不順利，才華受阻，以致工作上個人發揮受阻，不能好好表現自己，有轉工，變換位置情況想法

自身情況，周遭還境變化等，會迫使自己做很多不同決定，無論事大事小

命根的你在感情上為付出的一方，每次的感情都是你愛對方多於對方，容易造成另一半的習慣。

命底感情無咩特別，占個卜吧，求其俾隻顏色來

藍色

多謝

1999年11月10 23:55
女
咩都想知吓

1993/11/28，凌晨12點，女
黎緊幾時會拍到拖？對方性格係點

唔該哂

都係幾個月就分開咁 其實咩類型既女仔先適合我

1993 6 24 815am 女
想問事業 同感情

決定推多次 希望巴打見到

想交個朋友，樓主有無自己八字留底交流下

2019年有姻緣到，個人唔好自尋煩惱，太過原則死板，男仔會鐘意多啲

有拖拍得成都唔叫旺
你拉下個post幾多人想岀pool

1999/5/12 大概3am 女
想知幾時有拖拍 今年有無機

1991年11月6日 1900 男
幾時會有新一段感情

個性積極進取，要面子，目的性強
但呢兩年都無咩桃花

幾時借有

會

推多一推

2018年其實有桃花，不正常姻緣等，喜歡的對方是大於自己/有女朋友，不正常途徑認識等
但2019年有大桃花，有合適對象

顏色/數字/圖畫
占卜

#20

大師唔好忘記我
係唔係執念太深

想長久發展係咪都要等下定出年都有機

1996年6月30日 酉時 男
想問下今年工作運同愛情運如何
btw辛苦曬

你真人都咁有禮欺文嗎
性情固執硬頸，有脾氣之人，説反話包扭頸
父母緣薄，勿讓其意識中影響自己擇偶/相處

我在板橋呀子龍bb

即刻搵大師你先

2000年1月31日 9:30pm
男

感情方面如何

1999年7月19日 19 :41 男

讀書方面想問下出年轉學系(目標個系好難trans到)會唔會成功。

另外想知感情方面有冇機會。對上一次係16年(但冇成果)。

喜歡對象對自己其實有無意思 咁今年係咪都出唔到pool要等到出年
感謝巴打呀

1999年5月15日 1455 女

想知幾時有拖拍，佢係咩性格

讀書到有無機會上得返U

辛苦曬大師

係咪同大師冇緣 定係條感情線已經不予置評
希望大師可以解答小弟

19970925 約8:00pm
未來好模糊，依家拍緊拖
我適合乜工種？
感情線會點？
我問得唔太清晰 對唔住

2000/07/19 18:18 女
想問同現任男友之後發展如何
讀書方面都想知下
感激

女
問感情 事業
唔該曬 感激不盡

1994年5月2日 5am 男
請問幾時先有拖拍?
Thanks!

97年5月12日 1715
幾時有拖拍
利申sheshe

好準！！！我現在已經搵緊工。其實係想問下搵工順唔順利

推一下 希望幫我算下
想搵個穩定伴侶

20182019年桃花都唔好，無咩機會，只會傷心

下年非常旺

父母緣薄姐，尤其父親
所以岀身唔好
性格就太過死板死固固有原則一舊，講反話包扭頸
但日後好的放心
過幾搵工再算啦

今年會搵到份好工的，放心，搵到錢有啲話事權
要把握係今年之前搵到份工
感情就呢兩年都麻麻
最主要性格唔好成日自找麻煩

大師真係好準
真心想知未來事業會點，始終想好好照顧老母
但係宜家喺大學讀緊乞食科，完全唔知將來會從事咩行業。希望大師指點下。

大師求你救救我，幫我睇下呀

推一下 希望幫我算下
想搵個穩定伴侶

原來唔記得連原comment推

1991 年12月27 日 中午十二時 男
想問下年可唔可以順利畢業，
之後可唔可以跟手有份搵到錢既工
最後想問埋幾時會有Miss right?

1984-01-17 23:22
Male

男

1999年12月18日 15:00出世 女
想知幾時會有正桃花？

多謝你啊大師 我會努力搵工！
另外想問多少少感情，希望你可以解答埋我 我都知自己成日亂諗嘢好難搞，搞到自己好辛苦
但係最近同一個識咗十幾年，但近幾個月先聯絡返嘅男仔嘗試發展緊，都對佢幾有好感，係咪無機會一齊

結婚生仔開心美滿=開花結果？

下年桃花，但就是離合，不開心，傾唔掂數

你性格愈叫你唔好，你愈做咖咼，我同你講無機會，你實諗啲理由證明有機會

有脾氣之人，鐘意啲身材好嘅女仔。
你身邊唔會無女啦

大師🙏🏻🙏🏻🙏🏻

多謝大師指點
好同意有脾氣之人呢句
不過身邊真係無女 希望大師可以再指點迷津

推下先
大師唔好遺忘我呀呀呀

1997 03 16 10:15 am 女
想問下幾時有拖拍 唔該哂

我會改善自己㗎喇 辛苦曬大師

1995年 女 第二胎
八月三十日 夜晚十一點出世

樓主唔好miss咗我好喎

1997年10月13日 14：45出世 男 香港出世
想問下幾時先有互相鐘意既人 重桃花出現？？？
20歲A0

樓主唔好miss左我

1994年7月5 時間唔知
男

巴打唔好miss我啊

#46
推一推睇下同大師有冇緣份
唔該大師！

1996年4月17日 11:00a.m 男

想問事業 愛情運

20182019年搵到嘅工都麻麻，叫價不高，做不如意
建議有時間可以讀下短course，增加技能，做啲興趣part time。

20172018身體欠佳，周不時就病下咁，影響集中力

感情就個人唔好太飄忽幻想，同埋講反話硬頸死撐，啲男仔就自然容易啲埋身

咩係正桃花先

今年咸池加桃花
容易從不同途徑認識異性，特別姻緣等，例啲大姐姐，有男朋友的女生，網上等等
心也多多地昐望異性相處

而今年的確見異性岀現，拍唔拍得成就靠自己了

讀書無咩問題幾好，只係又想讀得到，又要好辛苦

行運超人咼

推一下希望大師可以指點下